電腦無啦啦開唔到機

未打哂唔小心send左
今朝仲開到 無先兆
無beep beep聲 cpu風扇識轉 我試過重插左ram同顯示卡 都係唔得 老母板有電到 有燈 有無巴打知咩事

ram卡有冇check多次插實未

插實哂 無反轉 我得一張ram 兩邊都試過插

因為有次都試過 條ram卡未啪實曬開唔到機
張顯示卡有冇燈著

ram卡啪實哂 張1050唔見有燈 同埋我試過蚊左佢用內顯 都唔得

而家係冇畫面 bios都睇唔到？

1. 火牛斷電，拔左底板粒電，等幾分鐘，再放番好
2. 拔走埋隻ssd再試下，cpu、ram、火牛試左先開機見到bios再算，用內置display
如果底板粒小喇叭有聲請report幾長幾短

無bios 電腦都無signal 入
hdmi線同mon都check過係正常

咁好大機會係粒u或者底板有事

我搵唔到底板粒水銀電係邊

唔該你先

另外無beep beep聲 拔走哂顯示卡同ssd都係去唔到bios

msi板？
還番部電腦比人啦

唔明 我講錯左d咩

乜樓主條list 開到機架咩
底版socket lga1150 但係粒u 係1151黎喎

哦唔記得左轉左
MSI B250I PRO Mini-ITX
無講到sorry
自膠 btw用左半年咩事都無 唔怪得比人屌

轉左呢塊MSI B250I PRO Mini-ITX
唔好意思貼錯左

唔好意思原來我貼錯左

JBAT1: Clear CMOS (Reset BIOS) Jumper
There is CMOS memory onboard that is external powered from a battery located on the motherboard to save system configuration data. If you want to clear the system configuration, set the jumpers to clear the CMOS memory.
Keep Data Clear CMOS/ Reset (default) BIOS
Resetting BIOS to default values
1. Power off the computer and unplug the power cord
2. Use a jumper cap to short JBAT1 for about 5-10 seconds.
3. Remove the jumper cap from JBAT1.
4. Plug the power cord and power on the computer.
你呢塊板要睇manual去short jumper

試過同一情況 最後壞底板
都係ASROCK

我貼錯list

更新下今朝又無啦啦開到機

今朝開到用到 晚上又用唔到 你係出左咩問題